[求救]有隻麻雀飛咗入我屋企

本身我屋企已經唔係好大，沖沖下涼聽到拍翼聲同埋好大聲拍野嘅聲音。 而家佢喺廚房我嘗試影相，認真點樣趕走佢

你走咪見唔到囉